{
  "Onboard": "接入Kyubey",
  "Token not found": "没有找到通证",
  "The token {0} is not found": "通证{0}没有找到",
  "Kyubey Price": "Kyubey 价格",
  "Buy": "买入",
  "Sell": "出售",
  "24 Hours Change": "24小时变化",
  "24H CHANGE": "24小时变化",
  "OTC Price": "场外交易所价格",
  "OTC Publish": "场外挂单",
  "Publish": "挂单",
  "Input amount": "请输入数量",
  "BUY PRICE EOS": "买入单价(EOS)",
  "SELL PRICE EOS": "售出单价(EOS)",
  "TOKEN": "通证",
  "PRICE": "单价",
  "EXCHANGE VIA DEX": "通过DEX交易",
  "EXCHANGE VIA CONTRACT": "通过合约交易",
  "Token": "通行证",
  "White Paper": "白皮书",
  "OTC": "场外交易所",
  "TRANSACTIONS": "交易",
  "PRICE RANGE": "单价范围",
  "Candlestick": "K线图",
  "About": "关于",
  "I want to buy {0}": "我要购买{0}",
  "I want to sell {0}": "我要出售{0}",
  "Cost EOS (Total)": "花费EOS (总价)",
  "Price EOS (Total)": "售价EOS (总价)",
  "Publish Buy Order {0}": "挂单购买 {0}",
  "Publish Sell Order {0}": "挂单出售 {0}",
  "IBO": "IBO",
  "They are bidding {0} in OTC": "他们正在场外交易所出售{0}",
  "They are asking {0} in OTC": "他们正在场外交易所求购{0}",
  "Owner": "出售者",
  "By": "发布于",
  "Unit price": "单价",
  "Unit Price": "单价",
  "Total price": "总价",
  "Asking": "求购",
  "Bidding": "支付",
  "Curve": "曲线",
  "Price - Balance": "价格 - 储备金",
  "Price - Supply": "价格 - 发行量",
  "Supply - Balance": "发行量 - 储备金",
  "Balance - Supply": "储备金 - 发行量",
  "PROTOCOL": "协议",
  "Unknown": "未知",
  "Curve Analysis": "曲线分析",
  "Preview Price - Balance": "预览 价格 - 储备金",
  "Preview Price - Supply": "预览 价格 - 发行量",
  "Preview Supply - Balance": "预览 发行量 - 储备金",
  "Preview Balance - Supply": "预览 储备金 - 发行量",
  "Incoming": "收入",
  "Outgoing": "支出",
  "Transaction": "交易",
  "Transaction Succeeded": "交易成功",
  "Transaction Failed": "交易失败",
  "You can confirm the result in your wallet": "您可在钱包中验证本次交易结果",
  "Please contact us if you have any questions": "如有任何问题请与我们联系",
  "Transaction Cancelled": "交易已取消",
  "Transaction Cancel Failed": "交易取消失败",
  "Holder": "持有者",
  "Holders": "持有者",
  "Amount": "数量",
  "Holders list is not available": "持有者列表暂时不可用",
  "Price": "单价",
  "Total": "总价",
  "Limit Order": "限价交易",
  "Market Order": "市价交易",
  "Exchange Via Contract": "合约交易",
  "Buy {0}": "买入 {0}",
  "Sell {0}": "售出 {0}",
  "All": "全部",
  "Favorites": "收藏",
  "Last Price": "最新价格",
  "Change": "变化",
  "Search": "搜索",
  "Recent Transactions": "最新成交",
  "Opening Orders": "正在进行的订单",
  "History Orders": "订单历史",
  "Published at": "发布于",
  "Type": "类型",
  "Action": "操作",
  "Matched at": "成交于",
  "Asker": "购买者",
  "Bidder": "出售者",
  "Time": "时间",
  "No more orders": "没有更多订单",
  "Best Matches": "最佳匹配",
  "Exchange": "交易",
  "Loading...": "加载中...",
  "No more data": "没有更多的数据",
  "Login with Scatter": "使用Scatter登录",
  "Switch": "切换",
  "Deep": "深度",
  "Cancel": "取消",
  "Crowdfunding Progress": "募资进度",
  "View Detail": "项目详情",
  "Go Exchange": "进行交易",
  "Remain Time": "剩余时间",
  "Remaining Time": "剩余募资时间",
  "Goal": "募资目标",
  "Remaining Amount": "剩余募资目标",
  "Support": "支持者",
  "Supporters": "支持者数量",
  "{0} User(s)": "{0} 个支持者",
  "{0} Day(s)": "{0} 天",
  "Crowdfunding Amount": "总募资金额",
  "Total Supply": "发行总量",
  "Contract Account": "合约地址",
  "Website": "官网",
  "Detail": "详细信息",
  "Recent updates": "最新动态",
  "Current Price": "当前单价",
  "Protocol": "使用协议",
  "A Decentralized DApps Incubation Center": "去中心化的孵化器",
  "The first DAIBO protocol (decentralized initial bancor offering protocl). Introduce the project progess as indexes. Unblock raised fund by community votes": "首个使用去中心化班科协议(DAIBO)的去中心化孵化器，引入项目进度为指标，通过社区投票解锁储备金"
}
